# READ-ME

Vous allez ouvrir le cmd est exécuter les lignes suivantes :

1 - Clonage du répertoire : git clone (URL du projet)

2 - Installation des dépendances du projet (entez dans le répetroire créé) : npm install

3 - Lancement du serveur : npm start

4 - Dans votre navigateur vous irez à : http://localhost:3000